[開學日]為保護各狗仔狗女平安返學

我呼籲各媒體聽日喺各狗隻宿舍開live
影住佢哋平安上車